今晚very depressing

Long time冇咁empty inside
明明今朝先好happy
我懷疑我有bipolar
How about you

Me too

Five five
Yes

What’s wrong with you 啊？
講出嚟俾我know下
睇下help唔 help到you??